其實香港人係咪係邊都係比人恰?

比強國恰
比正苦恰
比老細恰
比港鐵恰
比洋腸恰
香港人幾時先會醒

港豬係自願被恰

捱得先係香港人
獅子山下體現精神
捱得就捱多啲，做得快就做多啲。

吃得苦中苦 方為人上人
天降大任於斯人
盡情折磨我

依啲垃圾廢老思想害死幾多人
我無大志、無撚用架，
直接存錢入我户口就ok，
我做人唔駛有用